我嘅目標係令呢個post置頂至少5日，同埋成為連登史上最多正皮嘅post

之後，我想喺連登每個post都見到呢個gif

香港人，願意幫幫我嗎?

請用呢個gif代替「推」幫我推post
謝謝

願榮光歸香港

唉頂 好似開錯台

係

[重開]我想令呢個post喺熱門至少置頂5日，及成為連登史上最多正皮嘅post

請用gif推呢個post
thx

推

拉

推爆佢

重開啦

圍內推上熱門有咩用 乖啦 開小D垃圾po

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

唔得

不願意